2020DSE加油集氣區 & 升大學資訊分享 （TG group)

作為一個過來人 (4年前....！）
明白到咁多位考生面對嘅困難同埋壓力
加上今次嘅肺炎令到大家更加大壓力同埋受盡煎熬
我希望可以有個平台俾大家同咁多位考生打打氣
俾啲支持鼓勵嘅說話比佢哋
作為一個就Grad嘅老鬼
亦都希望可以比到一個平台俾咁多考生知道多啲關於大學嘅生活同埋各種資訊
咁多位考生如果有興趣可以join 我哋
同埋如果如果你係讀緊U 嘅
又想幫到咁多位同學同埋比支持佢哋嘅就同我聯絡la
等大家可以有一個聯絡方法開個Tg Group

PUSH

推下